付國豪於機場遇襲案 三被告暴動等罪成 判囚4年3個月至5年半

#ALERT 前年內地男子付國豪於機場遇襲案，三被告暴動等罪成判囚4年3個月至5年半 (1/8/15:48)

#區域法院第廿三庭
#李慶年法官 #判刑
#0813機場

D1:賴🛑已還押逾16個月
D2:畢🛑因另案服刑中
D3:何🛑已還押逾16個月
D4:黃

控罪
1）非法集結 (D4) 🟢不成立
2）非法禁錮 (D4) 🟢不成立
3）非法禁錮 (D2) 🔴成立
4）暴動罪 (D1, D2, D3) 🔴成立
5）對他人身體加以嚴重傷害
襲擊致造成身體傷害 (D1, D2, D3) 🔴成立
6）普通襲擊 (D1) 🔴成立
7）阻礙公職人員 (D1) 🔴成立
8）在公眾地方管有攻擊性武器 (D3) 🔴成立

速報

（D2因身體健康因素 所有項目扣減四分一）

非法禁錮：12個月 扣減後9個月
暴動罪：D1:5年3個月
D2:5年9個月 扣減後51個月
D3:5年
襲擊致造成身體傷害：D1:18個月
D2: 12個月 扣減後9個月
D3:12個月
普通襲擊：6個月 認罪後4個月
阻礙公職人員：6個月 認罪後4個月
在公眾地方管有攻擊性武器：18個月 認罪後12個月

🔴D1 5年3個月🔴
🔴D2 4年3個月 當中3年和正在服刑的刑期分期執行🔴
🔴D3 5年6個月🔴

好誇張，咁耐

Cls 越判越長

嗰日都入暴動已經夠痴撚線
仲要判得咁重

好撚甘

而加真係癲撚左

支那人詐騙、持刀、虛假文書就唔使坐監

Cls

班官為左奶共就重判
搞著個支那人

屌

屌佢老母死狗官

拎武器插長毛就3個月
法治好波

非法禁錮：(D2)
12個月 扣減後9個月

暴動罪：(D1-3)
D1:5年3個月
D2:5年9個月 扣減後51個月
D3:5年

襲擊致造成身體傷害：(D1-3)
D1:18個月
D2:12個月 扣減後9個月
D3:12個月

普通襲擊：(D1)
6個月 認罪後4個月

阻礙公職人員：(D1)
6個月 認罪後4個月

在公眾地方管有攻擊性武器：(D3)
18個月 認罪後12個月

屌真係CLS

有冇計過最快幾時出嚟

國家機密

DLLM

好撚重

隔離post李慶年講撚到其他官判得離晒譜
佢自己咪又係一撚樣

唔使有幻想 都係體制內一員嚟

D1: 26個月後,D3:28個月後,女村長本身魚蛋上年判3年10個月,而家再多3年,計埋應該仲有3-4年

onlun9
成四五年？
而家判得咁撚金

最撚戇鳩有d官成撚日話法庭唔涉及政治
但佢地自己本身就係呢個政治體制嘅產物

屌你老母，相信法治？

其實唔算重, 612救生員手足量刑起點係六年, 認罪先判四年, 而且佢只係擲野冇傷人

屌你個關聖帝君
咁判都有

痴撚線

仆你個街 斬人斬係判半年

條友沒穿沒爛 要判6年 我屌你老母

兩個都係屈

斬人潛逃個件判幾內

法治

其實2019打後量刑全部呢個range
之前魚革有啲係3年量刑
所以如果影到正，認罪係合理
唔好問手足點解認
個1/3邊個代坐？

同黑警有白警一樣

由於畢慧芬本身已因另一案件正在服刑，故法庭將部分刑期下令同期執行，實質只加監3年。另外法庭留意到本審訊中，有別一般其他案件，被告均沒有投訴警方調查手法，反映本案調查中警方表現良好，呼籲有份參與的警員「發揮正能量」。

法官在判辭中強調，無論理念多麽崇高，一旦涉及使用暴力，道理會變成歪理。用罪惡消滅敵人，只會產生更加多的罪惡。法庭必須在刑期中反映法庭對維護公共秩序的決心。

法官又批評，香港國際機場即使離遠市區，但機場是市民通往世界的窗口，這個地標被示威佔據和發生暴動，不禁令全世界質疑香港是否仍然安全。有網民目睹暴動後質疑「這些是香港年輕人？」。法庭認為，一小撮人的行為足以影響年輕人的聲譽。亦令香港市民因「和平示威之都」的聲譽被毀而感到心傷和蒙羞。

至於他們對事主付國豪的施襲，令他受到50分鐘的「驚慄」，尤其賴雲龍阻撓事主在救護員協助下離開現場，法庭批評他行為惡劣。他們對事主的暴力行為是具挑撥，侮辱性的，縱使他們質疑事主記者身分，但也不應該襲擊他。

dllmcls

佢成篇文係講 想我判重啲點解唔早啲出聲 呢班暴徒黎
成日都我判完先去上訴庭話我判得輕 俾鑊我食

黑警宿舍成批毒都冇事啦
支那仔揮刀冇事
藍屍劏到人嚴重傷殘冇事，未計的士狗撞人冇事
馬道立又贏

蒙古五等人
你而家打中支那一等人主子，身為五等人嘅真香港人一定會比三等港共走狗重判

痴線...

只係計行為良好扣減,
手足1同手足3要禁錮 3.5-3.6年

係
依家睇返先知佢係叫律政司教埋佢點判
唔好一陣嫌我判得輕又搵上訴庭再判

5年半
已經沒野好講
依家越判越長

付國豪條仆街仔 唔怪得個陣笑得咁開心....

你都on撚9

女村長

支那狗，北佬以前港英時一直都妒忌香港人，個時香港咁繁盛佢地就食緊草簡直恨之入骨，所以佢地沙士後開始多暴發戶之後就覺得自己終於高級過香港人，甚至同白人同等，而家仲唔借機將真香港人變成二戰時猶人直情要滅族

做法官都要睇KPI
俾人上訴得多無得升職
全部一律重判 不準保釋

蒙古五等人分級制度
你而家打中支那一等人主子，身為五等人嘅真香港人一定會比三等港共走狗重判

咁樣在機場禁錮及虐待人
香港聲譽及國際形象被徹底敗壞
坐幾耐監 都彌補唔到

支那不嬲都興玩引你搞佢
你一搞佢就中計

扣埋假期仲有兩年多啲左右啦⋯⋯前提下係變唔好俾人加監

福建幫 元朗國就無事

屌佢老味

呢隻姓付既芝麻人
假證件、假記者
一條罪都唔關佢事？

嗰8隻狗夠曬數又唔入暴動

擺明入去裝人

本身已經還押16個月

告唔告在於黑警同DOJ, 全部自己人點玩

兩單唔同案件刑期會點計，同期定分期??

至於何姓被告，事後在車內被搜出戰術彈珠、頭盔、雷射筆、摺刀及伸縮棒。李官直言這是「海豹突擊隊」裝備，猶如小型軍火庫，擔心何是走在最前線的核心暴力份子。辯方大狀則指沒證據顯示該批攻擊性武器用於8月13日及14日的機場事件。

呀官自己唔識野就睇下美劇啦
google 下咩叫海豹突擊隊好難?

仆街
死曱甴在醫院打阿伯都唔洗坐咁耐

海豹突擊隊
係嘅香港人連拉登都搞撚得掂
洗畀班狗撳撚住黎砌

講真, DOJ唔止陰法官, 間接害埋手足俾上訴庭無限加刑
唔係話佢黃定咩, 但有啲野唔需要講到出面

董事手足單案原本DOJ要求上訴要求判幾個星期監,
上訴庭最後俾到6個月

行緊元朝「四等人」制度。

任務成功呀嘛，又做到大內宣英雄

wtf 打一個人叫暴動？咁黑狗個D叫咩？

傷人....同暴動差之千里

兩個情況一樣都係判刑過重
唔撚得嘅標準咪撚越set越低

支那登上台

為左條支那賤種，咁樣殘害香港人

有國安法後，成街都係乖仔女

香港人命賤過支那閪

佢唔出現咪冇事囉，大陸狗

坐得仲嚴重過傷人
人治社會

3個人暴動

支那狗先有高尚情操
全世界都捕獵支那狗

下 你都幾撚搞笑
又block隻

講真時事台間接累撚死佢地
仲記得上年機場果排日日幾十個post冷氣軍師教路點樣利用機場搞死政府
吹到全世界搞機場無輸過
政府實跪
無獨立思考既天真小孩係現場上連登睇到上晒頭咪出事囉

D2，分期執行咪坐成7年同誤殺有咩分別

第一頁寫左
唔同日期發生就疊加落去, 再睇性質相同扣, 再各自扣1/3(如果適用)
30個月+24個月=54個月/4.5年 *(未計已經服刑左幾耐)

痴線
點L樣暴動啊

弱撚智言論
唔見你屌香港法治呢個笑話

咩撚都暴動，完全濫告

暴動同國安係極權百搭

打個支那人都判4-5年，果然支那分階級人種
蒙古時代呀屌

呢件71已經出po老屈緊

臭港唔會有得救 唔洗再有咩民主自由既希望

唯有攬炒先有置諸死地而後生既「可能」

付國豪唔假扮記者 就冇事

一切因由 由付國豪影響 佢先係罪魁禍首

六七暴動英國佬都無判咁重

2019 嘅暴亂
嚇怕了很多外國遊客

我已經無諗臭港會點
只係想各位平安
受緊既手足無事出到嚟可以走

2014 16 你已經知無架啦
2019 你仲去送死
機場全部cctv唔知架咩唔諗後果？

根本係元朝咁

班支那狗藍屍渣刀謀殺人判幾年呀

得你個智者最醒啦
咁撚醒香港就俾你做特首啦 仲扮自己有智慧

好似謀殺抵玩啲

付國豪

之前D2 魚革佢被判左3年10個月
而家依單判4年3個月
而4年3個月入面, 當中有1年3個月同魚革個罪名同期執行

屌你老母

香港人治仲柒過中國陽光司法
中國陽法司法底下就算官二代都會做戲罰下佢
香港人治直頭連一個街邊廢老犯法只要大聲話自己支持政府就無罪

起狗官底 做到盡做

師兄無腦呀？
定係睇Rambo 睇上腦？

cls

搞機場同搞隻支狗有咩關係？
仲要下下講到人地冇獨立思考
定你真係當正自己智者

咁我反問大師你又估到判暴動嗎？

仲有係上晒腦 唔係上晒頭呀 支言支語 死撚開啦

同哇屌齊名嘅五毛

法治～茶餐廳仲有蛋治+牛治…

同D 5毛駁浪費時間
佢地永遠自說自話, 雙重標準
講真, 呢個新香港只係開始, 唔移民既肯定有排你受

條友淨係少少皮外傷都暴動

推

On9 5年

同殺人無分別

原來傷人仲大罪過殺人

拜拜

狗官

痴撚線咩乜閪都話暴動

五等公民

成條公安條例根本唔應該存在啦,過時又垃圾
唔好只係講暴動

情操高尚呀屌你老母

好重

斬人撞斷人對腳都唔夠佢重 咪撚再話香港係法治地方

一日有公安條例都唔算有法治啦

🔴D2 4年3個月 當中3年和正在服刑的刑期分期執行🔴

即係要坐7年3個月?
點解?

藍屍渣刀斬人就3個月
我屌你老母司法

痴鳩線 屌人

因為有支那人 所以重判 屌佢

痴撚線
香港仲慘撚過三年零八個月時期

唉。Department of Joke

[第139日] 突然想講個故仔

頂住

癡撚線

判咁重

法官李慶年向控方要求給予一個量刑的範圍建議，並指不然律政司到上訴庭時「又會好積極提出建議」，又謂「唔係一陣又話我錯到無可再錯」。案件押後至今午判刑。

咁即係控方提出點判型就點判，真係陽光法治嘅典範。

721判左未呀

危駕撞瓜人最抵

頂多兩年

法官開到聲叫DOJ 比guidance 佢判

on9

藍絲斬人就幾個月
綁幾條繩就5年
下次如果有下次, 唔會再只係綁

香港法治真係痴撚線

支持政苦=刑責1折
陽光法治喎

用刀拮都唔使坐咁耐

揸刀都唔洗咁耐。。

Pish

狗官死全家

判得咁撚重

屌你老母 機場冇串冇爛都叫暴動

師兄小心啲

將軍澳斬3人 條友淨係判45個月

[第139日] 突然想講個故仔

有支拿嘅存在 乜制度都冇用 支拿真係要係呢個世上消失

斬人判3年幾

係喎
賣冰啲黑警而家係咪安然無恙

男子A 係典範 包到實晒認唔到

啲狗虐打長者至嚴重受傷最多都係32個月

push

機場暴動

拉哂班友佢坐就岩啦
最多開 post得閒懷念你
過左熱度 識你老鼠咩
仲有 無人會可憐你
唔好諗到咁美好
講 個個都識
做？ 彩你都on9
同你有親？

上兒登？ 驗下腦先啦

仲有做錯事 係要負返個責任架
自己諗清楚先好做
小朋友

下次唔差在放火斬人，反正暴動同縱火傷人都係同期執行

抵啦
10成10以為會冇事先咁做者
知道咁樣仲會打咩
成班抽水撚
抽水抽到5年 ,而家後悔到撞牆死啦想

拉左點開飯

呢隻死生番落嚟香港累人不淺，博上鏡

自己唔係會做就唔好水鳩人
到時就會告企圖謀殺同黨安法

屌你老母 中共點嚟？
和平演變？真係痴撚哂線

麻包袋2.0

根本唔值得為香港犧牲去坐4年監..

你睇之前魚革，出埋火魔，都係坐4年半

屌你老母劈友都判咁重
根本對方係支那人係加刑考慮

賴手足,何手足分別要被禁錮最少 3.5-3.6年
女村長加埋之前罪名, 最少禁錮4.5年

得返條底褲果單案?

死狗官幫支那人犯法

做咗支那狗就咩事都無
不愧係支那律法

香港人生存已經係暴動

上訴

付國安

清算來了

其實個法官都出晒聲.
你律政司要幾多,我就判幾多.
基本個法官都係搏炒.

如果將來D人係要去勇武.
只好講一句:"你一係本死去做. 一係就唔能好做."

係米都最少都5年以上.

仲記得嗰日cctoy係噉水人出去。

根本就自己柒，走去打個擺明來挑機嘅大陸仔俾位人入。智商高啲都唔會中伏啦

屌你老母
打柒隻大陸狗有咩錯????

國際核彈

1992年冇咗啦，係97前俾深圳個A貨垃圾會通過咋嘛